Boris Johnson 已出院 拍片感謝醫護

Boris Johnson's angels: PM thanks NHS staff for his life-saving care with special mention for two medics who 'stood by his ICU bedside for 48 hours when things could have gone either way'

poling

應該係未入院前拍定
根本已經死咗幾日

感謝習近平

繼續奶